現實就係咁殘酷 除非用到非傳統手段

國安法基乎係注定通過
現實係美國最多都係封官員account
取消關稅區？
係牽涉太多金融利益下美國好難從香港中國全身而退
而反送中嘅抗爭手段其實對於大陸impact 不大
猶其佢地根本唔理國際輿論
而外資本來好多都係藍 就算有國安法都可以一切如常

所以真正搞到中共嘅方法
唯一嘅，我會覺得係唱紅打黑搞外資
中共想佢地係度 我地就成立香港共產黨趕佢地走
齊齊做紅衛兵
港獨？不了，終極攬炒為要
不過大家從此要放棄香港

如果想冇咁極端
想港獨，一日唔推冧中國共產黨都冇可能
唔係外國承認就得
當刻係要有軍力配合
但而家好難 一黎香港地理係難守易攻
二黎講武器我地係0
然而外國唔會冒險派軍隊黎香港 因為實過唔到國會
唯一契機係等時機反共再趁大陸亂時搞獨立
係國安法之下 必須要保留意志
甚或有可能要好似「返校」嘅方法教育下一代
因為教育系統必然會被整治

如果唔想再理政治唔想咁煩 留係香港搵銀一樣可以繼續happy做藍絲
只係代議士比人拉哂，有不公嘅事只可以當睇唔到
唔想咁眼冤就只好移民走人

現實就係咁
根本再出黎遊行係唔會爭取到我地想要嘅野
除非係用啲非傳統方法

有另一個post, 一過就篤所有鬼佬出黎

推一推